24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

報稱10人死於墮樓，1人死於上吊，你相信嗎？

港共企圖淡化太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克至今嚴重昏迷、新屋嶺、民主人權法案、臥底實彈、武警滲透、清朝債、主權問題等連串核彈事件焦點

為失去左既手足 我哋一定要全力追究到底

愈來愈多手足被捕、傷亡、失蹤、多次警黑合作到出曬面，我地一定唔可以習慣，呢場仗真係無得輸，一輸左，你同你地既下一代永遠俾中共監控，冇可能再出嚟抗爭。

做唔到勇武，大家都可以出一分力，周街貼下文宣玩下Twitter咩都好，識好多人根本唔上連登同telegram，剩係睇facebook。最好whatsapp send俾親友或者落街派。

同埋唔該唔好再推玩膠post/fake news
笑完上一頁/不推文回覆就算啦，次次見到玩膠post係熱門反而認真分析/行動post無人理就好嬲，仲有fake news嚴重影響我地係國際上面既公信力。

我們不要再犯五年前的錯 可以嗎？勿忘初心

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我自己認為肯定有問題
邊有呢頭傳完示威者失踨，個頭就連續幾單死亡報導？

香港幾耐冇試過有浮屍案？
跳樓自殺無人聽到聲，無遺書？
最詭異係，全部死者都好似冇屋企人咁

認真野無人講

推

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

淨係呢幾日咁多人自殺
已經好唔合理

已save

啱呀 死咁多人有冇英文新聞講下？Spread 去國際

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

Push

跪求英文文宣
本人英文差做唔到

唔好忘記仲有新屋嶺既被捕者
係入面俾人姦殺左運返大陸都唔知咩事

港共企圖淡化太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克至今嚴重昏迷、新屋嶺、民主人權法案、臥底實彈、武警滲透、清朝債、主權問題等連串核彈事件焦點

好同意 仲有831維園反恐特工開槍 唔好比人帶風向

咪喺囉 我就覺得唔會有咁多巧合
連續幾單自殺+謀殺，自殺嘅話多數都應該有屋企人出嚟拜，又或者請人做啲儀式。。完全無呢啲野發生

見到reddit有人提，不過無人留言、推post

講到所有(懷疑被)自殺者都無人無物咁

可唔可以喺到share reddit條link㗎？有人開咗post講呢件事，想大家幫手推下

我第一個幫你推

真係好奇怪，我懷疑有部分係義士家人同朋友

黑暗猶如日佔時期

唔喺我開嘅 不過有人喺reddit開post講831

個post啱先比人delete咗。佢又開翻啦

唔使送中已經完美同大陸接軌
以前大陸新聞聽就聽得多
好多人應該無諗過有香港人係香港被自殺
離奇命案相信會接二連三咁發生

Copy去Twitter 先

點睇都係被自殺

依家香港同大陸仲有咩分別

隨時被滅口 仲話有法治

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
陳先生（34歲） - 18/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
黎先生（53歲） - 7/8/2019
張先生（22歲）- 9/8/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
文先生（19歲） - 15/8/2019
許先生（27歲） - 22/8/2019
黃先生（30歲） - 31/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
李小姐（32歲） - 2/9/2019
16人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷、逃亡不計其數！

還有整個警隊及制度的不公義已暴露

#不要再講自己贏

清算警隊，人人有責，結一結數先

6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫

6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼

6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生

7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥

7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜

7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕

7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員

7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊

7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民

7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器

7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民

7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者

7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民

8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器

8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟

8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人

8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走

8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕

8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假

8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑

8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往

8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援

8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡

8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍

8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍

8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民

8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類

8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕

8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場

如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去

黑暗過會是晨曦

push

14喇

CLS

721

可唔可以搵獨立驗屍官驗吓真正死因